翻香港帶一條煙要交大概幾多稅

Posh

好似每支個幾

貴

但係咪都會平過入境後買

400多啲

朋友沙頭角中過, 兩千定額罰款+3倍稅
稅係成條煙計重量(連包裝), 大概1500左右
一共罰左3500左右, 即交罰款先俾走, 無錢既話要扣留等保釋
建議唔好咁搏, 要搏既話都帶定罰金o係身

睇你成本係幾多。

香港煙仔既稅係定額，只要你枝煙仔既形狀係常規既，稅額就香港買同外國 handcarry 再打稅係一樣既。

咁你外國買，計埋當地稅+煙價+香港入口稅 平過 香港買，咪賺囉。

不過結論通常都係貴過香港買，除非你買 d 香港無既野，唔係就咪搞咁多。